屯門田景邨老婦墮樓亡

屯門田景邨田樂樓，早上10時許，一名年約80歲老婦由高處墮下，倒臥在一樓簷篷，昏迷不醒，保安員聽到隆然巨響發現報警，救護員接報到場，將昏迷老婦送院搶救，惜最終不治。警方調查後獲悉女事主姓譚（81歲），據悉，譚婦有身體病患。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

近呢個星期好似少左跳樓
定只係報少左?